<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>My WordPress</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://congvu1.github.io/wordpress1</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Thu, 27 Oct 2022 13:49:06 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Sự Phát Triển Của  1 Xe Máy Điện VinFast</title>
		<link>https://congvu1.github.io/wordpress1/xe-may-dien-vinfast/</link>
					<comments>https://congvu1.github.io/wordpress1/xe-may-dien-vinfast/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 25 Oct 2022 08:31:47 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://congvu1.github.io/wordpress1/?p=453</guid>

					<description><![CDATA[Với nỗ lực hướng tới hãng xe thuần điện trong tương lai, bên cạnh ô tô, VinFast cũng cho ra đời các mẫu xe máy điện từ phổ thông đến cao cấp, có khả năng cạnh tranh cao, phù hợp với nhu cầu của đa dạng người dùng. 13 mẫu xe máy điện VinFast với [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p></p>



<p>Với nỗ lực hướng tới hãng xe thuần điện trong tương lai, bên cạnh ô tô, VinFast cũng cho ra đời các mẫu xe máy điện từ phổ thông đến cao cấp, có khả năng cạnh tranh cao, phù hợp với nhu cầu của đa dạng người dùng. 13 mẫu xe máy điện VinFast với những&nbsp;“màu sắc cá tính” khác nhau giúp người tiêu dùng có thêm nhiều cơ hội lựa chọn phương tiện phù hợp.</p>


<div class="wp-block-image is-style-default">
<figure class="aligncenter size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://congvu1.github.io/wordpress1/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-dien-vinfast.png" alt="xe-may-dien-vinfast" class="wp-image-454" width="608" height="401" title="xe-may-dien-vinfast"/><figcaption>xe đạp điện vinfast</figcaption></figure></div>


<p>Là một trong những mảng lớn nhất của tập đoàn Vingroup nên xe đạp điện vin fast luôn chú trọng, tỉ mỉ trong từng khâu thiết kế đến cảm nhận về chất lượng của người tiêu dùng.Xe Máy Điện VinFast</p>



<p>Nhìn chung xe điện Vin Fast mang kiểu dáng xe tay ga thu nhỏ với những chi tiết gọn nhẹ được thiết kế và trang bị cấu tạo hoàn chỉnh nhằm đem đến thoải mái, êm ái cho người sử dụng tương tự từ những chiếc xe tay ga vốn đã nổi tiếng như Lambretta, Vespa,&#8230;Xe Máy Điện VinFast</p>



<h5>Vậy ngay sau đây, Sonsu sẽ trả lời tất cả các câu hỏi mà người mua xe điện thường hỏi nhất như giá xe đạp vinfast bao nhiêu hay xe máy điện vinFast giá bao nhiêu? xe đạp điện vinfast</h5>



<p></p>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile is-image-fill"><figure class="wp-block-media-text__media" style="background-image:url(https://congvu1.github.io/wordpress1/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-dien-vinfast-1-1.jpg);background-position:42% 0%"><img loading="lazy" width="750" height="449" src="https://congvu1.github.io/wordpress1/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-dien-vinfast-1-1.jpg" alt="" class="wp-image-456 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<h5><strong>Hệ thống trạm đổi pin tiên tiến</strong></h5>



<p>Với hệ thống hàng ngàn trạm đổi pin hiện đại phủ khắp Việt Nam, khách hàng có thể dễ dàng tìm, tiếp cận trạm đổi pin gần nhất và nhanh chóng đổi pin để tiếp tục hành trình. Dịch vụ này giúp khách hàng không còn phải lo lắng thời gian sạc điện lâu, những vấn đề mất an toàn như cháy nổ, chai pin, chi phí thay pin<span style="text-decoration: underline;">.</span></p>
</div></div>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="750" height="362" src="https://congvu1.github.io/wordpress1/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-dien-vinfast2.jpg" alt="" class="wp-image-457 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<h5><strong>Xe máy điện thông minh</strong></h5>



<p>Nhờ tích hợp eSIM, xe được kết nối điện thoại thông minh qua Mobile App, giúp Vinfast Impes sở hữu tính năng thông minh như:</p>



<ol><li>Cảnh báo chống trộm: Khi xe bị dắt đi một khoảng nhất định hoặc ổ khóa điện bị mở khóa trái phép, xe sẽ rung lắc và cảnh báo bằng còi.</li><li>Định vị xe (GPS): Người dùng dễ dàng kiểm tra vị trí hiện tại của xem hay tìm xe trong bãi đỗ.</li><li>Kiểm tra lịch sử di chuyển của xe: Có thể xem lại lịch sử di chuyển của xe trong khoảng thời gian 01 tháng gần nhất. xe đạp điện vinfast</li><li>Kiểm tra tình trạng xe: Thông qua App có thể kiểm tra dung lượng còn lại của Pin.</li></ol>
</div></div>


<div class="wp-block-image">
<figure class="alignleft size-full is-resized"><img loading="lazy" src="https://congvu1.github.io/wordpress1/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-dien-vinfast-1.png" alt="" class="wp-image-458" width="600" height="396"/></figure></div>


<p><strong>xe đạp điện vinfast</strong></p>



<ul><li>Đối với các bạn đã đi làm, Vinfast Klara S sẽ là sự lựa chọn hoàn hảo.</li></ul>



<p>Xe có kiểu dáng thời thượng. Trang bị động cơ Bosch công suất cao 1200W, pin Lithinum 22 Ah do LG Chem sản xuất, sạc đầy trong vòng 4,8h, chống nước IP 67. Quãng đường xe đi được trong 1 lần sạc lên đến 80km. Trang bị nhiều linh kiện chất lượng&nbsp;như giảm chấn lò xo dầu Kaifa trước và sau. Phanh trước và sau của Nissin Nhật Bản, mặt đồng hồ LED hiển thị nhiều thông tin.</p>



<p>Xe Máy Điện VinFast</p>



<p>xe máy điện vinfast&nbsp;Klara S có khả năng kết nối thông minh giúp người dùng quản lý, giám sát tình trạng xe và định vị phương tiện dễ dàng từ xa thông qua tích hợp eSIM với ứng dụng kết nối xe với điện thoại.</p>



<div class="wp-block-media-text alignwide is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><a href="https://congvu1.github.io/wordpress1/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-dien-vinfast-2.png"><img loading="lazy" width="600" height="407" src="https://congvu1.github.io/wordpress1/wp-content/uploads/2022/10/xe-dap-dien-vinfast-2.png" alt="" class="wp-image-459 size-full"/></a></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<ul><li>Với những bạn có tài chính dư dả thì Vinfast Theon sẽ phù hợp</li></ul>



<p>Kiểu dáng của xe thời thượng. Động cơ điện IPM cực mạnh công suất định danh 3500W, tốc độ tối đa lên đến 90 km/h. Tiêu chuẩn chống nước IP 67.<a href="https://websosanh.vn/tin-tuc/4-tieu-chi-so-sanh-pin-lithium-ion-va-c86-20200422043222525.htm" target="_blank" rel="noopener"> </a>&nbsp;49,6 AH / 2 pin, sạc đầy trong vòng 6h, chống nước IP 67. Quãng đường xe đi được trong 1 lần sạc khoảng 60km. (xe đạp điện vinfast)Xe có nhiều chế độ lái như Eco, Sport. Màn hình LED hiển thị đẹp, nhiều thông tin.</p>



<p>Xe tích hợp nhiều công nghệ xịn xò như kết nối với điện thoại cho phép bạn điều khiển xe chỉ với một chạm qua App mà không cần chìa khóa. </p>
</div></div>



<div class="wp-block-media-text alignwide has-media-on-the-right is-stacked-on-mobile"><figure class="wp-block-media-text__media"><img loading="lazy" width="1000" height="1000" src="https://congvu1.github.io/wordpress1/wp-content/uploads/2022/10/xe-may-dien-vinfast-ludo.jpg" alt="" class="wp-image-460 size-full"/></figure><div class="wp-block-media-text__content">
<p><strong><br></strong><em><span style="text-decoration: underline;"><strong>Xe</strong>&nbsp;đạp điện&nbsp;<strong>VinFast Ludo giá bao nhiêu</strong></span></em></p>



<p>Động cơ Bosch bền bỉ với công suất 500W mang đến cho VinFast Ludo khả năng vận hành ổn định, có thể chở được 2 người với tốc độ tối đa lên đến 35km/h. Bên cạnh đó, gầm xe cao thoáng kết hợp pin Lithium đạt tiêu chuẩn chống nước IP57 cùng 2 chế độ lái Eco và Sport giúp Ludo dễ dàng di chuyển trên mọi hành trình.&nbsp;Xe Máy Điện VinFast</p>



<p>Ngoài ra, Ludo còn được tích hợp công nghệ eSIM, hỗ trợ người dùng theo dõi tình trạng xe, định vị và kích hoạt tính năng chống trộm từ xa bằng ứng dụng trên điện thoại.xe đạp điện vinfast Với phạm vi hoạt động tối đa lên đến 75km cho mỗi lần sạc đầy, xe máy điện VinFast Ludo là lựa chọn lý tưởng dành cho học sinh, sinh viên</p>
</div></div>



<p>Vừa rồi chúng ta vừa điểm qua giá của các dòng&nbsp;xe đạp điện Vinfast đang có trên thị trường. Qua nhiều đợt thay đổi, giá xe đã giảm nhiều so với lúc ra mắt, kèm theo nhiều ưu đãi hơn như tặng pin, sạc. Các bạn nên xem kĩ, giá mà nhà sản suất công bố là giá xe chưa bao gồm pin, sạc. Với một các mẫu VinFast Tempest, VinFast Feliz, VinFast Klara A2, chúng ta chỉ cần thanh toán giá xe sẽ được tặng kèm pin, sạc.Xe Máy Điện VinFast</p>



<p>Các mẫu này sử dụng ác quy nên sẽ không cho thuê pin. Với các mẫu VinFast Ludo, VinFast Impes, VinFast Klara S, Vinfast theon&nbsp;sử dụng pin Lithinum nên sẽ có 2 lựa chọn. Bạn có thể chỉ mua xe với giá thấp và thuê pin hàng tháng với giá vài trăm nghìn ở các trạm sạc, Vinmart. Hoặc bỏ ra 8 triệu 600 để mua 1 cục pin và tự sạc ở nhà. Khi đó giá xe VinFast không còn rẻ nhưng vẫn hợp lý với những gì bạn nhận được. Hy vọng sau bài viết này, bạn có thể lựa chọn cho mình chiếc xe phù hợp.</p>



<p><strong><br></strong><em><span style="text-decoration: underline;"><strong>Mua</strong> xe <strong>máy</strong> điện <strong>VinFast</strong></span></em></p>


<p style="text-align: center;"><iframe loading="lazy" class="giphy-embed" src="https://giphy.com/embed/3oz8xwsGcaZWWB8KyY" width="480" height="434" frameborder="0" allowfullscreen="allowfullscreen"></iframe></p>
<p> </p>


<p></p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://congvu1.github.io/wordpress1/xe-may-dien-vinfast/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
